[塔羅]啱啱學, 你問我答盡力解牌

近幾日先拎到副牌同本書, 睇下有冇人想試下占卜

(同埋希望有高手指點下

用緊花影, 但習慣有逆位。
陣法 : 最簡單既聖三角陣

講下你既近況, 然後留底你既問題, 最好係明確啲既(etc 愛情/事業/學業)

我盡力解牌

有病就及時醫

弱智迷信柒頭

讀多兩個錢書啦白痴仔

樓主幾時睇醫生

淋病 幾時死

想問下 林鄭既事業運

# 問題柒婆死之前我係咪仲係A0？柒婆死之後我係咪仲係A0？

一入個post就睇到你追擊

牌面顯示你同佢既關係曾經係緊密但唔熱絡, 姐係類似成日見, 但成日dead air個類。
逆位聖杯6代表你重留戀緊過去既美好, 過度美化回憶, 唔肯面對現實, 有新戀情都變到無。

勸你都係向前看啦

幾時死就答你唔到, 我唔識批命, 但睇下佢運氣好唔好就得既。

佢今個月可能會蝕一大筆錢, 但未死得住, 之後89月持續pk, 到10月可能會殺敵一千自損八百咁搞事, 11月可能會硬推一啲野, 頌要好大機會會成功, 不過會留低啲手尾。

12月會仆街, 但未必死得去, 可能有人會救佢

係樓下答左, 7/8/9月仆街, 10月11月搞事, 12月仆街, 但都未死得去住, 中共可能會打救佢

好難答你佢幾時死

不過同你睇左睇今年既桃花運, 庒該無拖拍

明年的話4月最有機會

屌都幾準, 但真係冇機會復合?

想問吓下半年運程

咩運先…感情/事業定學業?

隱士牌指出你地既愛情已經係苟延殘喘, 就算你地復合到, 都好有可能因為同樣既原因再分過。
逆位錢幣7亦指出, 你對佢投放再多既心力, 但終都只會期盼落空, 苦心經營既情感到頭來只係一場空。

你話復合值唔值得呢?我覺得就唔值啦

個原因係因為我講野易deadair?定係其他因素？
如果我肯改呢？

偉特個本

我冇嘢講 我要睇醫生 我要見律師 我要投訴你